比人hurt過之後日日叫春個啲女人好煩

屌又唔係我hurt你日日同我呻啲男人幾衰對男人幾冇信心咁
但最離奇又係咁去識異性

依啲女人真係心理變戀

你做咩話我

比我打兩巴先啦

因為係雞係公廁lo

港女

唔好以為你將個男改左做女我就唔知你串緊啲連登仔

冇弦外之音